(有圖）sell 靚樣氣質vs 性感淫底 邊類吸引d ?

sell 靚樣吸引d
樣有氣質 清純 但冇乜波

sell 身材吸引d
但樣好俗氣 冇氣質 雞味重

樣要靚
但形象就要sell淫同性感

只能二選一

發現IG d 淫底大波妹個樣都好俗氣 雞味重

唔得！ 咁我唔會選！

兩者根本缺一不可

點分？

好明顯

睇咩用途，老婆要前者，SP要後者

後者雞味重怕帶帽？
定養唔熟？

但後者敢唔敢娶做老婆？
好似做雞 唔怕比fd 笑？

人前第一 私底下第2

vs

發現前者有錢佬先中意娶做老婆
後者太大波 好雞味 岩做情婦

樓上有ban圖

bam 之前留低ig 先
第一排中間同第三排中間

bam

畀啲keyword嚟好喎